%%%% Начало оформления заголовка - оставить без изменений !!! %%%%
\input{my_folder/task_settings}    % настройки - начало

{%\normalfont %2020
\MakeUppercase{\SPbPU}}\\
\institute

\par}\intervalS% завершает input

\noindent
\begin{minipage}{\linewidth}
\vspace{\mfloatsep} % интервал
\begin{tabularx}{\linewidth}{Xl}
&УТВЕРЖДАЮ      \\
&\HeadTitle     \\
&\underline{\hspace*{0.1\textheight}} \Head     \\
&<<\underline{\hspace*{0.05\textheight}}>> \underline{\hspace*{0.1\textheight}} \thesisYear г.  \\
\end{tabularx}
\vspace{\mfloatsep} % интервал
\end{minipage}

\intervalS{\centering\bfseries%

ЗАДАНИЕ\\
на выполнение %с 2020 года
%по выполнению % до 2020 года
выпускной квалификационной работы


\intervalS\normalfont%

студенту \uline{\AuthorFullDat{} гр.~\group}


\par}\intervalS%
%%%%
%%%% Конец оформления заголовка  %%%%



\begin{enumerate}[1.]
\item Тема работы: {\expandafter \ulined \thesisTitle.}
%\item Тема работы (на английском языке): \uline{\thesisTitleEn.} % вероятно после 2021 года
\item Срок сдачи студентом законченной работы: \uline{\thesisDeadline.}
\item Исходные данные по работе: \uline{концепция построения графа знаний на основе реляционной модели данных [3.1], графовой модели данных [3.2] и мультимодельности [3.3]; книга про графовые базы данных [3.4].}
\begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
\item Designing a Graph Data Structure in a Relational Database - URL: https://levelup.gitconnected.com (дата обращения: 21.02.2021).
\item Build a Neo4j Knowledge Graph using NLP and Ontologies - URL: https://neo4j.com/developer/graph-data-science/build-knowledge-graph-nlp-ontologies (дата обращения: 21.02.2021).
\item Taming Your Semantic Dragon Operationalizing Knowledge Graphs with Multi-Model - URL: https://www.arangodb.com/solutions/use-cases/knowledge-graphs (дата обращения: 21.02.2021);
\item Ian Robinson, Jim Webber, Emil Eifrem. Graph Databases, 2nd Edition - 2015 - второе издание.
\end{enumerate}
%\printbibliographyTask % печать списка источников % КОММЕНТИРУЕМ ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ
% В СЛУЧАЕ, ЕСЛИ НЕ ИСПОЛЬЗУЕТСЯ МОЖНО ТАКЖЕ ЗАЙТИ В setup.tex и закомментировать \vspace{-0.28\curtextsize}
\item Содержание работы (перечень подлежащих разработке вопросов):
\begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
\item Обзор технологических особенностей реализаций графов знаний.
\item Разработка задач и метрик для проведения сравнения инструментов для реализации и поддержки графов знаний.
\item Разработка системы для проведения сравнения инструментов для реализации и поддержки графов знаний.
\item Исследование, обработка и анализ результатов на базе разработанных задач и метрик при помощи разработанной системы.
\end{enumerate}
\item Перечень графического материала (с указанием обязательных чертежей): -
\item Консультанты по работе:
\begin{enumerate}[label=\theenumi\arabic*.]
%		\item  \uline{\emakefirstuc{\ConsultantExtraDegree}, \ConsultantExtra.} % закомментировать при необходимости, идёт первый по порядку.
\item \uline{\emakefirstuc{\ConsultantNormDegree}, \ConsultantNorm{} (нормоконтроль).} %	Обязателен для всех студентов
\end{enumerate}
\item Дата выдачи задания: \uline{\thesisStartDate.}
\end{enumerate}

\intervalS%можно удалить пробел

Руководитель ВКР \uline{\hspace*{0.1\textheight} \Supervisor}


%\intervalS%можно удалить пробел

%Консультант\footnote{В случае, если есть консультант, отличный от консультанта по нормоконтролю.}  \uline{\hspace*{0.1\textheight}\ConsultantExtra}


%\intervalS%можно удалить пробел

%Консультант по нормоконтролю \uline{\hspace*{0.1\textheight} \ConsultantNorm}%ПОКА НЕ ТРЕБУЕТСЯ, Т.К. ОН У ВСЕХ ПО УМОЛЧАНИЮ

Задание принял к исполнению \uline{\thesisStartDate}

%\intervalS%можно удалить пробел

Студент \uline{\hspace*{0.1\textheight}  \Author}



\input{my_folder/task_settings_restore}    % настройки - конец